旅行手信~以物換物

係俄羅斯買

西伯利亞人 平民手搽專用

有冇人有野交換

換黎做乜

廢事擺係到